［忍唔住出po] 提防帶風撚 + 街頭心得

代朋友出post，唔會回post
啱聽就聽唔啱聽冇所謂當聽人鳩up

有幾句說話想同全部手足講
關於帶風撚：

連登係好撚多好撚多3毛，5毛
我諗好多手足都開post講過，往往成日好快沉咗落底。

1.慣常半夜由唔同ac開幾個post，講同樣話題，等你第二朝以爲好多人討論講左成晚

2.post入面內容3分假7分真，而且有唔同人係度互屌，令你覺得好厭倦，你自然無咁投入場運動，高登當年都係咁死

3.拉一派打一派，胡亂扣帽子
例子：我哋勇武派點點點，我地和理非點點點，可能有手足都會咁樣開post，但係五毛慣常都會有立場後扣帽子，令你覺得係果個立場既都要咁樣，影響你思路
例如：我係和理非都覺得你地過份左
就快選舉期下次見到議員，屌走佢，佢地就係選票/光環/曝光>>>>>民眾成功

關於街頭：

1.大家記得禮貌好好拉攏中間嘅人咁樣先至有得贏，唔好以為自己就係代表民意，因為真係有人活係平行世界。

例如：見到人影相，唔好第一句就屌佢老母！！！同佢好好解釋點解唔可以影相，同埋自己都要包到成個愛斯基摩人咁，好好保護自己同身邊人最差情況佢要影佢都係影係你個愛斯基摩樣，佢影咗相唔肯del我都會好嬲，但我哋冇權力圍住佢，甚至搶佢手機，記住我地絕對同警犬唔同。當然如果佢郁手打人在先或者臥底警犬，你懂的。

2.前線真係會有鬼（多數有喇叭）專登帶你遊花園，令到你疲於奔命，好似5/8金鐘>銅鑼灣>北角狗屋>新光。時間容許嘅話可以禮貌問問佢點解或者同其他手足討論下。好多時圍狗屋係聲援被捕者，無啦啦叫你去圍要停一停，諗一諗
太多情況講唔到，時刻問自己為什麼好緊要。

3.你不合作運動一定有人屌你（塞地鐵室
塞稅局整路障），我地要明白果一刻確實係影響到人，先道歉後解釋話比佢聽點解二百萬人和平遊行，政府都唔回應，可以嘅話引到佢思考點解有不合作運動嘅出現。矛頭指向返政府，真係唔得嘅道歉，令佢知道我哋都唔想。贏盡民意。好似之前塞地鐵，有手足建議塞40分鐘，放10分鐘，我覺得都係好好嘅做法。

相信大家都係香港兒女聰明過人，一路以來我哋可以堅持咁耐，就係兄弟爬山各自努力，不割蓆。 手足做得唔好，可以屌，冷靜屌，慢慢屌，屌完，握手擁抱繼續頂硬上，千其唔好放棄任何一個人，記著成功四神獸和理非+deadline+民意+勇武，要贏同同路人一定唔割！盡我地能力禮貌拉攏依然
不問世事既人！期望煲底除低口罩互相擁抱嘅日子！
sorry for 1999

幫推

唔錯

推

手足你地小心比人動搖
例
淺藍或自稱淺黃既會話玩火 搞到宿舍過份左
玩黎有咩用 有人都開始動搖

只要記住 各有各做 不割就可以
因為你想討好拉攏佢地，所以一齊指責前線既時候
你已經係同勇武割左蓆

借推
浸大校長公然否定警察投訴機制！